龍珠GT雖然都係垃圾，但係嗰種感動係超做唔到

超有種做多咗，濫情嘅感覺
同埋淨係GT首dan dan都加唔少分

不過無可否認超大結局嗰集係ok嘅

個人認為首歌仲正過Z嗰首

個人中意超4多過超藍
不過自在極意又幾好丁

GT主題曲

而家啲紅毛仔同青頭仔真係好冇氣勢

Gt叫做有d劇情同寓意

龍珠超唔識欣賞，劣質版既龍珠z
龍珠z起碼畫功都比心機

講咗幾百次超只係暫告一段落

點解成q日有人話係大結局

暫時嘅大結局

GT只需睇結局片尾

變超4果下都勁好睇 超就成套都唔需要睇

坂井泉水

超4真心形好多，依家又藍又紅，完全冇創意

講咁耐gt 咪又係得 結尾同首歌可取

有創意想畫死人咩

我就覺得Z之後嘅: 同人 超次元亂戰>Gt>超

最好聽呢首
根本流行歌曲

龍珠gt垃圾都講得出

有人話Z之後全部垃圾添

gt 成套野咪得dan dan

講黎講去都係dan dan

結局一早定左好似

好似話超係 z結局 悟空帶歐布修練 之前既故事

俾呀包感動變超4嗰下，我男人老狗真係喊出嚟

淨係一響主題曲已經win左

結局
悟空細個一路去到 GT

跟住 dam dam 心魅 ~~~~

真係會喊㗎仆街

超係垃圾唔等於gt唔係垃圾

啱

睇住悟空托住個元氣彈升上嚟，加埋首DAN DAN 心魅かれてく做BGM

個人覺得gt係極好睇
仲好睇過z
超就打鬥好睇
唔計早期果d垃圾
打吉連係好正
但有極大缺點
無絕望感
破壞神 天使 大天使 全王 太屈
根本就無敵
歌黎講gt都係最正
同埋小悟空好得意

悟天變Mk
杜拉格斯變Ceo

紅>超4>藍
紅真係似有神feel

而家都有絕望呀 係敵人絕望 自在極意功邊個可以一戰 唔夠打又合體 又唔夠打吹全王出黎

超4設計既誠意同想法都屌打超

唔中意紅

好on9 會變瘦 唔知做乜鳩

gt完咗佢咪算囉 好等錢使呀？

佢點會等錢洗

GT悶撚到仆街喎，細個嗰時睇都覺得怪怪地，點解個感覺唔同左嘅？

超4個造型好撚有個性
超紅/藍就咁變頭髮都冇咗變強果種感覺

但係銀髮就多左啦
半自在型啲

第一次睇gt結局真係好唏噓龍珠真係完悟空終於要走

有冇睇過龍珠？ 唔係龍珠z
龍珠一樣係咁 講冒險多少d打鬥

GT都比人吹捧

GT係垃圾，十年前就已經係，而家都係

超四望落去有種邪道、野性、霸氣既feel
係好型設計好有心
但唔似主角應該有既野

最近都loop緊Dan Dan 心魅かれてく

龍珠超最失敗就係無喇喇多左超藍呢個型態
超紅都用成套神與神交待下點黎,
超藍係復活之F度話變就變,
其實超紅都仲有好多空間寫下有幾強,
就算出新型態都可以好似自在極意功咁慢慢鋪排,
點估到下一個劇場版就出個超藍將超紅打入冷宮
真係好失望

我睇龍珠多過你食飯啦

係，得首主題曲J得過

明哥都老啦，你俾佢任性下
買本超畫集，裡面訪問會講到，其實明哥仲係好執著顏色嘅運用，同佢插畫師出身有關

GT我淨係睇最尾果度,真係幾感動

GT 係垃圾，超連垃圾都不如

我夠識將悟空d頭髮轉色啦屌，造型求其到一個點

故事仲衰過 GT，膠都費事俾

佢話自己特撮迷
有佢亂玩啦

超起碼有返龍珠味先，GT睇落去真係...
超最大問題係故事質素唔夠高，但GT除左一星龍篇都冇乜質素高嘅故事

我反而覺得超最大問題係造型

GT 多小品單元故事，係到一星龍完左大家先知作者想表達d咩，如果你係唔明嘅當然覺得唔高質

超4型好多
同埋佢用返初代設定
有晒鋪排先變倒超4

咪玩啦GT都想捧上神枱

gt有造型，有感動位，有音樂，結局完美，雖然故事有d地方唔合理，但都好好睇超就不了，鳥山明個老野無貨賣技窮

超力量大會嗰part好好睇喎(撇除第二宇宙同第六宇宙嗰堆煩膠女人)

打吉連啲BGM熱血到

掉返轉講,gt根本係靠歌去加分

絕對係啦
龍珠最正係呢首

Z 嗰首係經典

龍珠味
真係懶得屌你 龍珠Z 定龍珠阿？
重睇啦

GT都話垃圾依家啲00後真係睇咩大

淨係星龍系列都有創意過超

除左一星龍，其他真係麻麻地

純粹變紅變藍冇誠意已經講到口臭
個故事真係好唔滿意
未來篇個結局係竟然悟空狐假虎威叫全王出黎攪掂
宇宙生存篇個劇情竟然真係一條直線，好正路咁打到尾最尾贏家許願全部無事super

武道大會呢樣野唔知邊個漫畫家講過係偷懶用，因為可以用最唔駛諗既劇情塞晒班人入去打一餐。

不如話小山走咗之後的龍珠全部都是垃圾

一頭一尾咁樣
點會輸

睇過龍珠真未

超配樂好聽
gt就歌好聽

真心想知咩係龍珠味?

鳩叫半集?

唔鐘意gt個結局，太稀噓

唔好成日拎黎比啦 唔講劇情 講造型 想有咩創意？ 唔通變得誇張d就有創意？
有人鍾意超藍 亦有人鍾意超4 咪又係j佢變身個下

大部份話gt垃圾嘅人個point都係 gt係垃圾
冇咩人講到真正個論點
除左比達個頭同性格比佢轉左之外
我真係唔覺gt係差，劇情向龍珠致敬又回顧初心

我諗最大問題就係gt唔係鳥山明作 d死忠唔肯承認gt真係做得唔錯

我都覺得GT同初代龍珠陣味好似
Z經典係娜美星篇, 大家要互相搶龍珠
去到人造人篇已經接近係得個打字, 基本上同龍珠無咩關係

超就唔洗講啦, RRR就喊左半集
悟空智力歸0, 明明係布歐篇係好成熟可靠
笑位又好格硬黎, 反而GT啲笑位鳩屎得黎又唔會覺得好低能

最後緊係重搵元氣彈依幕, 啲人分開左兩段, 將就下

之於講到神曲, 點可以唔提Don't you see, 屌哂你地

呢個真 講咁耐 從來冇見過話gt垃圾嘅好詳細咁講gt垃圾係邊
甚至懷疑呢班人咁本冇睇過

最常聽到就係話啲設定亂黎
都打橫黎講 龍珠一向都冇乜設定可言 經常係咁改架啦

如果講比達性格我都覺得冇乜問題
漸漸溶入社群 做埋女奴 真點好男人 好爸爸

其實超都有呢個方向 但就做得好低手 變咗個on9仔係到討好破壞神 真係冇眼睇

gt 每個角色都見到佢地嘅成長
悟空雖然重係掛住打打殺殺 但已經做咗個爺爺 都好照顧自己個孫
其他唔一個個講啦
雖然唔係明哥作 但動畫組好捉到路 知道大家想要睇啲咩
要打有打 要情懷有情懷
作為一個龍珠嘅結局都好完美

而加超真係⋯⋯

好明顯你呢位師兄未將超睇到尾然後妄下結論

最多人話GT垃圾其中一樣話比達肯合體
但超布洛尼電影佢仲主動過Gt

最大問題都係用光線變超4, 唔岩王子GE身份
冇M字頭

比達打布歐都有合啦

布歐篇夠借魔術師力量變M字額mode同悟空打啦唔啱王子身份

黑悟空篇夠肯合體啦

點解成日都爭吵呢樣野 GT其實真係好有heart既創作 鳥山明仲話超出左自己既期望有驚喜
好明顯製作班底係睇明哥龍珠初班大既人
果陣小悟空冒險前期果陣搞笑性質漫畫人氣仆直就快收皮
好似覺得同IQ博士有對比超越唔到前作
後尾去到天下第一武大會轉型認真格鬥漫人氣先上返黎
GT應該係想搵回初心
除左某d設定上既bugs例如神龍理應能力唔及悟空都可以整細佢（唔記得有無弱化）
悟飯變超西之類
個故事其實好流暢同震撼
有絕望亦都有好多感動位
超4亦都係參照返撒亞人猩猩原始造型而進化幾型
反而龍珠超就只係變頭髮顏色無創意
其他就唔講了

話GT冇問題果啲就真係冇經歷過GT比人剷到飛天嘅時間
一開頭想學初代龍珠冒險 點知悶到pk
超17號個故事又有bug
唔係一星龍篇同首歌 根本GT就乜都唔係
唔係撐超 但超係垃圾唔等於GT唔係垃圾

明明一開始就可以變超3秒嘅敵人 係要磨一大輪先肯打
悟飯無啦啦要變超西
悟空1個人打曬 就連柒達都只係配件用黎合體
成套gt多bug到傻 果條神龍明明係天迪再造出黎
去到一星龍篇又有舊神龍嘅負能量
仲有 神龍係天神做出黎 做天神果時已經要將所有負能量趕曬出身啦
咁嘅天神做出黎嘅神龍竟然會吸曬負能量
以前仲大把人話超4樣衰

事實上係未出超之前 GT係垃圾唔係冇道理
點估到之後嘅超衰得仲甘

超3冇記錯係小朋友型態維持唔到好耐 同埋有啲輕敵嘅原素 可以唔用就唔用 留返最尾
呢個都係跟返龍珠一向嘅風格

至於悟空一個打唒 佢都係跟返龍珠z最尾個方向 比達認咗佢係no1 其他人都跟唔上戰鬥力 比唒悟空一個救世界 反而佢無啦啦比比達變超四我先覺得奇怪

至於神龍 其實由佢一出黎 紅色神龍已經bugbug 地 成套野最開始已經係bug 不過我會覺得係可接受嘅bug 始終龍珠本身就唔係啲設定咁嚴緊嘅作品
因為唔係明哥作所以係bug 明哥作就點up都得
我覺得咁樣係唔太公平 雙重標準

而且而加出部超出黎就好似証明比人睇 由明哥作返 只會更加亂黎

宜家暫時嘅討論都係建基於未有超前先 咁會易明啲

係龍珠z果時所謂嘅輕敵 其實只係出現過兩次
一次悟飯 一次比古洛
其他大部分時間都係弱>強
就算係悟空超1>菲利 都唔係壓倒性咁打 何況悟空都冇輕敵呀
你可以話悟飯對布歐都有輕敵 事實上悟飯係keep住打布歐
佢基本係冇留手(所以我係唔明點解超會話佢輕敵 都痴線)
GT當時仲要做到好似1集一個單元式故事咁 變到好似超人 戰隊咁
咁樣型式更加令人反感

至於悟空一個打曬問題 你要知道去到Z果時
打得嘅有悟飯 悟天格斯 唔好唔記得悟飯當時係單體最強
悟天格斯又搞野 以岩岩睇完Z嘅人黎講
佢地3個加埋柒達只係用黎睇戲
唔比人鬧到飛天就奇啦

唔係好記得，天迪整神龍唔係用返同一個模嚟做咩？

係 你唔講我都唔醒起佢係模型
比大魔王射死都試過啦 廢到咁都吹到咁大

E個係第一個認真講得到點解GT唔好睇,

不過GT 嘅 "輕敵"都係可以理解
基本上印象中佢都有講過變返細佬,超西對佢有負擔
同埋佢本質上都係武鬥家 唔係生死大事都係勁過對手就算
同埋比你知你自己有超3, 打D超1都KO 嘅對手你都唔會用全力啦 (所以先會比人陰左 好似7達咁)

其實最主要問題係一集一個敵人
搞到真係太似戰隊 超人咁嘅樣
加上 佢一變超3就秒 就同超人點解唔一早出十字光一樣
最重要我都係要講多次 睇完z就睇gt
係有好大反差係到 以當時計真係冇可能唔鬧

屌你笑死 見到有人吹奏gt真係痴撚線

無錯 龍珠超係垃圾 但唔代表gt唔係

似乎超更加垃圾
超4同超藍真係高下立見
更唔好講條友要用自己唔承認嘅Broly出兩個新角色

我翻睇左無印同Z十幾次 超我睇到一半已經棄左

超先唔濫情喎 係你睇原創動畫姐